令人失望的蝦湯拉麵

排咗一陣,終於食到

雖然係幾有蝦鮮味
但要食濃湯既話,佢唔係
如果係鍾意鮮甜清新既,又會嫌佢太濁
因為好多油,油到好似周月既沾汁咁
但呢碗係拉麵,所以會難頂啲
而且食唔到背脂香

另外,叉燒鞋,蛋唔流心
報告完畢

邊度嚟？

一幻？

一幻

呢個係香港一幻

係

哇屌
睇嚟都係留返個肚
下次去北海道食算

睇啲拉麵post 吹捧到一幻有幾正，依家係咪唔唔洗再試

其實喺連登
間間都有人屌,有人讚
自己去試先最真實
但係其實睇圖碗野都唔靚仔

係
尤其係拉麵
自己去試下最真實

今日仲諗住去試下添

睇相見到隻蛋煮到咁，都唔想食

排咗40分鐘

好似烚蛋咁

有時佢地屌嗰啲,覺得幾正

咪係，話好食又比佢地屌食開屎
惡過狗

咩鐘數？

聽日去試

有背脂咩？

一幻唔ok?仲諗住去食

成日將日本質素同香港比

6點

網上有報導話有

唔難食既
但唔會翻食囉

仲諗住想去食 咁同附近間黑龍比呢?

黑龍未試過
附近有間真武咲弥
我覺得真武味噌湯好味啲
不過都係唔會翻食

反而個餃子幾驚喜

你又咁快食咗

即試

北海道一幻係我人生食過最好食既拉麵
唔係好敢試香港一幻
驚個印象會幻滅

咁唔去會好D

一幻只能係北海道食⋯⋯

今日食左適量豚骨味噌
覺得湯太鹹
麵都ok

拉麵普通

但係餃子真心好食

有咩評價

拉麵來啦蝦湯

咁又唔好下下拎香港質素同日本比

我呢個係店員推介既鹽味
話鮮味會較出

食咁多

三個朋友一齊去
試晒佢所有味道嘅拉麵
小食就每人食幾啖

真係好,有朋友
仲要食野有相同喜好
我餐餐都自己食

今日食過應該冇下次
頭段食好啖好水
食到尾就咸到仆街

原味味噌

通常禮拜六日都會出去食拉麵
自己食唔使就其他人

連燈有人話唔好食
但係我個人好鍾意飲魚湯
所以我覺得好正

一燈食過兩次,但係食沾麵
個湯好正

咁多人鍾意味噌

未試過

第一張係香港一幻
第二張係東京一幻
唔講咁多
自己諗

乖，返北海道食算

喺札幌總店食過 完全唔係你所形容咁差

同感

賣相唔算吸引

早幾日食完一次
唔會再食

一幻正啊，唔識食

係日本，你自己都講左啦

傻閪

一燈ok

一燈沾麵個湯層油真係厚咗少少

賣相真係差

係香港食過最好既沾汁
不過麵質一般

始終個食法唔係直接飮個湯
所以油少少都較易接受

個人覺得彩的蝦湯正D

我係起同一間公司做 第一日開店 叫去試菜 食左半碗咸到仆街 要比錢食真係不了

個人覺得周月同麵屋丸京都幾好

樓豬果碗幾錢

想食蝦湯面去大馬啦
幾蚊港紙一碗 鮮味到你唔信

88,另收加ㄧ

周月我都鍾意
難好彈牙
葵花丸京新開張嗰時食過ok,又平,好耐無去
聽聞而家差咗
之前去佢牛頭⻆分店食,隻味差好遠

我反而覺得牛頭角嗰間好食d

傻鳩笑撚到我
即刻深潛三萬呎

每年去北海道滑雪都會夜晚揸車去一幻食宵夜
次次都食そのまま鹽味

睇到唔少人對香港呢間嘅食評..唉
不過遲啲搵日親口試下先可以死心

理得佢乜撚幻，總之唔係日本人親自選料落廚，同d咩加盟店冇分別。

金田家就係最好例子，九州第一拉麵係香港變左垃圾，做臭個朵。